'Dit account verontrustte ons nogal en we bleven naar hem zoeken tot de nacht viel, toen Elizabeth vermoedde dat hij misschien had keerde terug naar het huis.
Hij was daar niet.
We keerden terug, met fakkels; want ik kon niet rusten, toen ik dacht dat mijn lieve jongen dat wel had gedaan verloor zichzelf en werd blootgesteld aan alle bevochtigen en dauw van de nacht; Elizabeth leed ook extreme angst.
Ongeveer vijf uur 's ochtends ontdekte mijn lieve jongen, die ik de nacht daarvoor had zien bloeien en actief in gezondheid, uitgerekt op het gras, razend en roerloos; de de vingerafdruk van de moord zat in zijn nek.
"Hij werd naar huis gebracht en de angst die zichtbaar was in mijn het gelaat verraadde het geheim aan Elizabeth.
